未登記做選民既你或你屋企人，記得登記

如果你唔想係立法會/區議會見到某些嘴臉，請登記做選民，你既一票，相當重要，足夠左右立法會地區選區

自推

推

其實點解仲要承認呢個立法會 明明選擇制度咁唔公平 仲玩立法會倒不如專心群眾運動

一日有分組點票, 一日都晒鳩氣

巴打，要分多幾條線做，立法會係目前係好有影響力

做多小小，可能會帶來改變